動物朋友不死？《動物朋友RPG》B站視頻萬次突破

感謝大家協力轉發！
《けものフレンズRPG》B站視頻播放突破一萬人次！

《けものフレンズRPG》，為獸娘動物園同人遊戲；
是幾乎僅以一人之人以網路既有素材製作而成的3DRPG；
各種巧思以及到位的畫面渲染，多位聲優與音樂製作者的協力
在推特上受到數萬人的關注，
NicoNico釋出的視頻也屢屢突破10萬播放，
是目前最受矚目的同人作品之一。
作者Naby目前已經釋出多語言化的意願。當然，也包含中文化！

※特別聲明
《けものフレンズRPG》是非官方的同人創作，由Naby所製作
完成時將免費發佈，並不打算進行販售。
作者推特
作者Nico

為了讓更多人體會到《けものフレンズRPG》的樂趣。
同人社團」Friends Mind」，
已透過日本朋友與作者Naby電郵保持友好的交流，
取得搬運及期刊專欄等諸項授權。
旨在推廣《けものフレンズRPG》：
包括（Nico高質化展示視頻搬運、推特訊息中文化、實機實況、
遊戲多語言化(俄 西 德暨多語系)、遊戲介紹專欄、論壇與社群宣傳）等事項。

若您願一同為了加帕里鳴鬥，
請私訊QQ號2143376522。

最新消息：
推特
臉書
Bili
微博

厲害了我的國

動漫台都是中國人